你身上器官等同你既領土，強制捐贈等同顛覆分裂國家

捐肝等同肝獨，捐腎等同腎獨，你問過個肺啦咩？你問過條腸同唔同意未呀？領土完整係關乎國家主權，邊有得討價還價，邊有得opt-out